2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論57 紅狗第一人 牙吉

歡迎牙吉

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

我坐客席wo

扮乜

我都係

又到阪神打比

普度要單挑金正也同藤谷
識買啦

吉b係腳狗第一人
咪撚屈佢

食軟雪糕雪糕雪糕

幾年後先見到吉B了

黃衫囡同緊吉B揮手

我冇飲醉

衰老強係日本要坐幾多碌

屈人要唔要洗屎忽

前排睇日本動作紀錄片都冇講喺日本老強要坐監

山田大記が磐田に完全移籍 ３年ぶりＪ復帰

吉B仲未post同日本妹合照

但係盜攝要

收埋自食，都唔比我地丁

唔影了

咁少人 睇下見唔見到吉B

都唔係今日呢場

係喎 佢去東京

另一注買左幾多飛腳

吉b係神戶

橫山光輝畫既三國志

飛腳輸9硬

let's go sendai

坐神戶客席？

屌你

條囡唔俾佢睇兩場

飛左去la

我鹿一對後備中堅加個泡狗龍
好性感

試下簽返秀平走

比普子見識下我嘅森巴之力

收五線普檔

留名先

秀平唔好咩？
你地無諗住用佢簽佢來把撚呀

躝

往死裡打

快撚啲捧紅佢添呀

將sendie往死裡打

有請大B簡評秀平

大B心諗我識你秀平老鼠

冇abe要豬了

幫佢開光 我地收番自己用

燈咩牙有用咩

半和杯

四場半場0-0串埋一齊

日本鬥澳洲 本田香川齊被貶？

【體育】日本將於周四的世盃外賽事主場迎戰澳洲，4年前對澳洲破門的中場本田圭佑表明盼以正選身份上陣，不過日本隊教練夏利荷錫似乎另有打算。

現時在世盃外亞洲區B組排榜首的日本，假如在周四的比賽擊敗澳洲的話，將可以鎖定明年晉身俄羅斯世界盃決賽周資格。4年前日本在主場憑本田圭佑射入的12碼逼和澳洲1:1，獲得了巴西世界盃的入場券，本田表示希望歷史能夠再次重演。 本田日前操練後接受訪問時表示，自己的目標是能夠獲得正選席位：「我希望能夠成為今仗其中一位正選球員，今場比賽與4年前一役的情況已經完全不同，但性質仍是一樣，我們要做好自己的本份爭取勝利。」

不過據日本傳媒透露，教練夏利荷錫在周二的練習當中，把本田圭佑和香川真司兩人安排在非主力陣容操練，預料兩人可能在周四的比賽擔任後備，而效力西甲球隊基達菲的中場柴崎岳則很大機會正選上陣。 日本過去5次在世盃外面對澳洲都未曾擊敗過對手，加上球隊出線形勢受到威脅，夏利荷錫備受壓力，相信今仗可能會先保留本田和香川兩張「王牌」，以體力化踢法與澳洲抗衡，不過這個決定或許未能讓希望獲得正選的本田滿意。

【日本VS澳洲】31/8 18:35開賽 Now671台 18:25直播

吉b唔入比人入la

屌

性感過我利

出我啦屌

唔好玩啦 仙台野 六分穩陣

腥台1-0

大久保單刀唔入

仙台2:0

㭍到

泡狗龍FIFA rating 75 打唔到手搥

依家先出我有撚用牙

秀平近幾場後備都冇, 係時候搵定新地方住

我穿12m

差啲3:0

但你rating得72

我穿1:0

性僧！！我地一齊追番

追返粒

75都咁撚廢 頭先又係因為佢 差啲3:0

返主場輕鬆大炒東北佬啦

巴西佬紅左 我有正選了

69好矛

咁都紅 可以點落地

Sendie瘋狂插水

丹野研太>笑匠

降格啦呢啲西波

好

神戶1:0

今次到對中堅出事

屌3：1

仙台3-1

計唔計作客入球牙

計

好彩詐糊
屌你老母藤谷

輸晒

計唔計都出局啦

主場一人一球

不過仙台作客都入

🍊

玩留

見你係利唔屌你

用番曾日文字

94分鐘換endo做乜撚

我穿2:0

0:0收貨

神戶咁廢都贏唔到

我川

半和, 角大杯

神戶苦主

又紅牌

都係要豬

玩具人好搶口

佢25

本月得著:
1.所有巴西人都不值得信賴
2.所有泡狗龍都係overrated

我地具仔冇Overrated

講事實

染咗個紅色頭好似櫻木花道

Hi I am new here

柏度祖利亞呢

做乜鳩

受咗咩刺激啊肥雞

爭標重要期先傷 唔正氣

因為冇人rate佢

搵亞援做龍門好晒位

睇咗今場就知bueno係膠

我唔係肥雞
岩岩係淘寶買左個ac返黎
多多指教

Jリーグ王者

-2

隻兔有咩含義

你帶走肥雞

大B加油

小妹真金白銀用支付寶ac買

Hi

三上係雞係公廁

Hi 隊友

你轉會未

今轉就算走唔到, 出年一月都應該要走

原來就係呢位ching贊助j league

唔知有咩睇

做乜唔入去

幾有型

學術台有po講緊明治天皇

首富又扮野

去咗飲酒

道門？

買返屋企囉

呢個係保險公司

吉B借醉識囡囡
高招

我冇醉

扮醉俾囡囡媾

今日落雨去唔成川越
下次番黎再去
雖然唔知幾耐之後先有機會

高手

送我

想買番件

兩款有咩分別?

件衫個樣都唔同啦

左邊童裝 , 右邊成人 !

吉B教我食女

教我

吉B教我
唔想下次去日本睇波剩係可以搵囡囡合照就無左下文

打佢

咁快就減價

香港adidas仲賣緊$629

英雄輝過丁咧都夠踢

狗會開日本-0.5/1是咪傻撚左

頂權純泰條撚樣就一定夠班

著得一場 唔減價都幾難賣

呃錢之作

教我去風俗店

聽日係著邊件？

想搵間bar睇

Rich

我比佢呃左
我仲印埋只係著左10分鐘就收工個香川
但心甘命抵比

應該係普通版主場
BTW Rich

順手食女

世盃20年版只係騎撚盃期間限定
上次作客伊拉克都已經著返十一間

嗌串燒肥雞就坐兩個鐘

7本
You come KT

文員仔借左去杜塞多夫

山蕉山

聽朝飛，都想整番件，
BTW，希望順順利利唔好delay, 去到琦玉

有錢叫G

最後悔係無買adizero版
而家adizero版都特價

唉 不如返飛腳啦

飛腳欠缺一個高效前鋒

世年世界杯又轉第二件

屌啊
我印左既muto落選23人名單

識買了

植田植通
三浦弦太
小林𧙗希
武藤嘉紀

4名落選

？

武藤嘉紀.....

海外組都落選

佢既14號比杉本著左

一路都認為杉本係黎陪練, 竟然留到23人名單

植田快d番嚟幫我鹿打第二回合
小林𧙗希仲著到咁型翻嚟
Muto就仲慘 淺野有份佢都冇

杉本fit到啪啪聲牙

三浦歸隊好過睇金仔

夏行啪到佢啪啪聲呀

吉b送我山蕉山

Kenyu Kenyu Kenyu Kenyu 三種口味

植田植通都落選

又係時候準備課金

各位
你地有無人試過UO遇打風，航班取消
係應該即時買其他航空公司機票定點？

拎左張久航證明再搵航空公司機票
見人係咁

做咩啊

咁早

我去吃魚魚

請我

有姐姐著內田

試下唔好純文字討論

唔想坐監

吉B咁mk都冇膽

我都唔mk

你都唔mk咁邊個mk

拿
袋鼠球迷

春

我毒撚黎 完全唔mk

報左警

腎仔執行正義

退出

挽留

如果今晚有高清link 請大家share

班袋鼠尋晚應該食左好多架妹

Now671

樓豬都趕我走
要走了

免費架？

要比錢

吉B post返張同日本妹合照先好退出

挽留腳狗第一人吉B

吉B啱啱喺架的士落車

今晚開sem飯

都未開Sem食乜Q開Sem飯 根本 本末倒置 我係你就杯葛呢個反智開Sem飯 返屋企睇波

你唔洗走我走

你之前都話開sem飯無囡囡去, 去黎做乜

肯定有女
偽毒可恥

冇囡
唔去食下年會冇波踢

由新宿出發！

有無帶遮

同阿春踢咪得囉

要打系賽不了

聽講阿春踢波好犀利,無人夠佢踢

聽講樓豬踢波好犀利,無人夠佢踢

聽講肥雞踢波好犀利,無人夠佢踢[/quote]

肥雞死左la

集思廣益瘦基亞死埋會叫咩名

有 落雨

肥雞亞junior

吉B幫我買

一人一set

好撚想要

過咗100mL

寄倉啊

飲完落肚再嘔返比佢地

冇喼喼

大B幫我買

吉B唔想費事逼佢

收埋個日本妹係入面

真係冇

邊度有賣

買多Set比我

幫我買

幾點有陣容

個零鐘前啦

我都想要 邊到有

大b送我

話我知邊到有先

@牙春

我Facebook見到有咋

現場買番d舊衫好抵
2012奧運落場版5000
仲有印左亞洲盃冠軍章 金字kagawa唔洗10000

奧運落場版抵玩

咁快到左？

出左無著過

如果要霸位唔早啦

咁先罕有

有我同吉B

Ching咁快到
我仲諗住係赤羽行下

冇禾

d人7點到左 我自由席

吉B巧然

冇我

Hi牙Mike

證: 同我掌佢嘴
春: 冤枉呀大人

我1330到 已經排到應該8.9千左右

大B做我

自由席要排隊入

唔計奧運, 牙春未著過呢件上陣?

覇位係基本喎

因為要霸靚位

睇飛腳10點鐘到都排到百幾

果次我差D奶野, 開波前半個鐘先入自由席搵位

下次再早啲之後先去鳩行再返去啦

要坐樓上了

好好彩係中層搵到位

有著過呀

係咪勁抽自己龍果次

請我睇

女友急屎要返新宿先
好在唔係坐自由席

鮮竹有咩好食
我搵緊野食

囡

射得了巧令

我睇孤獨的美食家搵野食
西巢鴨有間食牛壽起燒正

松重豐

歌舞伎町有間壽司幾好

佢應該今日朝早去左食

早餐食壽司咁rich

我去海邊吃魚魚

東京有咩一家人行程推介

迷白黨

迪士尼x5

歌舞伎町

咁早 以為你去排壽司大

迷白可恥

風俗店五天遊

富士急

好多人又落雨
食咗隔離間丼

迫全家睇FC東京

食井抵吖

好多

img]
食依間

排嚟都on9

今年5月去東京唔夠時間去築地食壽司大

要睇我川 不了

朝早去排到lunch time

排咁耐幾好食都假

去偏遠漁港食重正

老老實實去咁多次都冇食過壽司大 , 天未光要去到排3,4個鐘 ... 真係不了

吉牛都幾好食

啲人排嚟打卡
我真係唔信北陸 東北啲漁港會差過佢

咁吉豚呢

唔食魚生
但食雞牛馬刺身

我都麻麻
不過去到金澤同幾年前去仙台都有食

食落喉嚨唔舒服

純粹覺得壽司食唔飽

我都覺得食井抵D

松屋最抵

我之前係松記呢類鋪頭 食個大鰻魚飯都係1500羊 真係好抵

有無入場揀位攻略？

大b睇雨

有位就坐啦

lm睇日本代表

想拍下入場，但應該會係支旗入面

大b你咁mk 實大把日本囡囡坐你隔離

壽司好食過丼，唔會整到啲魚熱晒

大B可以呃合照

380羊牛井最抵

見到

Ig見到 3分鐘前po
應該仲係到，但出唔到去

唔可以一時離場再返入去咩

巴打，落完機出緊上野，放低野就9衝琦玉
，想問下現場波衫係係邊個位買呀？

見你講到好抵，12年奧運果件好靚，想要

可以啊，用牛皮膠紙劃個框，個到就係你
但好多人，唔想係咁すみません
加上小弟毒撚

大B原來係MK

沿路行就見到

你都係

我個陣照過

有女仔揹住枝結他

痴線

我真毒撚

入場！

Same

吉B準備答散

mk確定無誤

mk三寶
大b 吉b 牙春

我真毒撚 見過既都知

又屈

巴打，駛唔駛陣間到左，過黎幫下你？

我都係女仔
我都揹結他

樓豬 佢好快行過左

送我巨一平

我衝過去搵佢影相，佢d團隊揸機
跌左我部電話落地下
我係祼機無芒貼

合照左

GG

合左，張相好貴

d邊花晒

係咪見到佢幫一平拍片

快啲po張相上嚟啦

一平

第一個同一平合照嘅連登仔

下？你地竟然未合照過？

開個集氣區唔入嚟日本波po 9up係咩居心

我要6點先到，希望仲見到佢

大B放張合照上黎睇吓啦 , 一平可以打格

我同佢合照個陣係高登仔

忽然球迷

那麼細分

冇爆mon咪好囉

天黑應該會係場外佈一平陣

靚位

好多日本妹

仲有半個鐘先到，好撚大風

等陣可能爆

澳狗打高波

你拎把遮出黎轉下

大b快d大叫抗議日本侵佔釣魚臺

唔知麻也頂唔頂得住澳洲班燒味佬

問下精子頂唔頂到好啲

樓豬係時候挺身而出

山口救國啦準備

不了 還我樓豬

有陣有球證國藉未？

可能出智障呢

我鑽

確認大B唔係毒撚

呢條垃圾匿係後備席gel足90分鐘頭算啦

你食雀屎啦

贏波出線俾澳假追打

扮what啊腳奇

收起香川本田

山口螢正選
中場兩土炮

出救國螢都唔出樓豬
白頭佬
…
…
…
好彩無出智障

仲以為岳仔會先發

但正前用淺野

樓豬幾多號波衫

阿沙羅

名單冇樓豬

你都知？

袋鼠佬唔出木耳正選

差個岳仔同健勇

啱啱知左

個個都知啦

兩個好似入唔到最終23人

用淨三萬羊
仲有三日

入咗
一定入咗

SORRY 得健勇入唔到

星期六去賭馬

我要在日本賽馬會贏三千萬

我死毒撚樣

吉B咁靚仔, 搵個日本妹呢三日包養米得law

呃唔到人

quote]
呃唔到人 [/quote]
求seed

介紹返

屌牙 原來有三浦弘太都冇植田植通

唔敢得罪黃大仙

馬鹿 不了

頭兩日都好好地
今日行新竹經過樂器鋪

行去臺灣

鮮竹

絶対に負けられない戦い

想知Takuma Asano踢成點, FIFA好鍾意用佢同宮市亮

同埋點解冇岳仔存

放棄呢場全力沙地？

冇睇過 利申阿狗

依加著緊betrue版

無卡希爾同木耳

杉本後備名單都冇份

好似有番小林𧙗希

吧冇位

<出場メンバー>
[日本代表]
先発
GK 1 川島永嗣
DF 3 昌子源
DF 5 長友佑都
DF 19 酒井宏樹
DF 22 吉田麻也
MF 2 井手口陽介
MF 16 山口蛍
MF 17 長谷部誠(Cap)
FW 14 乾貴士
FW 15 大迫勇也
FW 18 浅野拓磨
控え
GK 12 東口順昭
GK 23 中村航輔
DF 6 三浦弦太
DF 20 槙野智章
DF 21 酒井高徳
MF 7 柴崎岳
MF 10 香川真司
MF 13 小林祐希
FW 4 本田圭佑
FW 8 原口元気
FW 9 岡崎慎司
FW 11 久保裕也

拎三萬羊出來包起間吧

On9 3防中

唔會啦 , 贏或和埋呢場搞掂 !

和左呢場 下場on99輸比沙地就奶野

今場然 下場豬10球俾沙特狗做鳩澳假

會唔會有LINK

又影女

中場全守型搵個做波都難
對家又無木耳
唔係諗住2場摸和下話

出阿沙羅係咪想打防反

傻勇返左豬欄未

杉本健勇唔係有入選咩？

廢到被人踢走左

應該搭緊新幹線用攜帶睇直播

搭ana好過 la

諗住靠前面三個自己搞掂，其他全防守

第一眼以為係梅田個間大阪飛腳bar

上次係個到睇飛腳 但望真d 應該唔係

真？

假

後備都無。。。

前鋒全部都海外組
對澳洲唔留位俾佢好正常

又話三浦out嘅

難得買到飛第一次睇，竟然無香川本田，無我都算啦

身為飛腳fans見到井手口上位好撚感動！

一個無心機
一個妹妹下

咁多泡仔睇

係咪唱緊射叻傻

Cerezo
Cerezo

大b名譽一戰

多謝巴打先, 正愁緊搵LINK

Asano

頂左出界

生高D咪好囉

嚇死

澳洲中柱

1:0

淺野

永續白頭佬

條友踢到柒下柒下但俾佢入到球

我廠ho bal

大B做咩食黃

兩位雲爺爺

雲加又然

收返阿沙羅當簽左人

唔係無工作証咩

冇未夠國家隊上陣(好似係)

爺爺肯定瘋狂比壓力白頭佬幫阿沙羅刷張工作證番黎

白頭佬又要出阿沙羅又要保50名以內先奶到爺爺袋底

暗黑兵法

睇完日本轉台睇伊朗大炒泡狗

foxsports播返東方俾人sm

邊個話唔應該選淺野

個鬼佬咁興奮

佢同酒井唔係好夾

佛山球隊wfc

酒井都係靠大份
內田醒好多

輝仔球王片

但酒井去歐洲企得穩陣腳，內田就

兩隊大陸球隊冇人理

Goal

傷患
佢同法芬個陣好犀利
贏妓個場2個夾到

井手口暫時

陳7

全盛時期既篤人bb真係j死人

成場女仔都係篤人

未開條link就入左

同老母睇醫生無得開晒2邊睇

考子

伯母快D好返

比錢驗下完血睇報告
不過約夜晚

你班燈神 個個話唔用淺野
白頭神

得大b燈

自抽點錯相

Good Luck

聽到新加坡佬講kimout

識唱大迫首哥

大B

卡希爾in

genki

澳洲護空門

白頭佬搞咩

老馬有火

抄飛機

2:0

井手口

G吹田

井搶

買定俄羅斯機票

咁撚勁

井手口 靚撚到

下場可以練兵

一陣著依件返工

跟首富印件井手口

rich

今次仲唔係靠我

Btw,打錯救國瑩個名

準備好睇泡菜仆街未

i am ready

營多

換出黎 攞尾彩

ht sin 0 : 1 hkg

正式宣佈那媽型可以返埋位

大b今次全勝

yuma
Yuya

日打

而家趕緊返屋企睇 淺野個球點入

完

完場啦
澳洲裝越位失敗，走甩左佢

誠隊長真係好撚型

Kenyu

?

靚

井手口出國未

傻左?

出國買波衫?

你盲？

冇盲

去我廠救火

冇工作証不了

白頭佬勁受歡迎

迷白又贏一場

邊個仲敢反白頭佬

Kenyu冇搭新幹線

日本代表好
永續白頭佬

其實句野點解

烏豬入波未

泡狗快啲入
幫香港永續亞冠

入你老母

關事?

關 做低伊朗個分
有助反超大馬

泡狗無一球有威脅

泡狗下場輸烏豬一樣出唔到

差得幾多呀

一平場外保佑日本

烏支比大陸禁住屌

大B送我

八伏 紗世″やぶさや″‏ @aykr0krsy 32分32 分鐘前

すごーーーい！！！
井手口選手！！！！！
トリハダ！！！！

淆妹讚井手口

頭先國醋單刀唔入

屌呀

作法

見到淆妹兩隻字都扯扯地

好多啊啊啊啊啊啊啊

吉b送我

你話我傻

我請你食燒鵝

香港今年要雙殺到大馬先係關鍵

咪就係

好想玩佢對腳

傻吉b

你就傻B

中村憲剛‏已認證帳戶 @kengo19801031

素晴らしい勝利でした⚽️

出場が決まる瞬間はいつだって素晴らしいですね😊

日本代表おめでとう‼︎

大王
第一人後生仔終於有得上位喇
嬲左4年開心返未

咁串 有冇人出來維持秩序呀

串過馬撚

勇武

丢假

熱刺同阿仙奴都唔會咁

咪就係，踢完波一齊飲啤酒好撚frd架

講得好

涉谷街頭又有嚟玩

我識一啲日本球迷話好嬲,影衰晒

麻美

可恥

打格版 唔該

最慘係遲早俾人拎出嚟binc

大B Po同一平合照上來未

口德-500000000

伊朗打少個

ON9隊長

泡狗又踢到

烏豬爭少少入

伊朗紅左件

on9仔

Ide Ide

諗起禾仔張2-0

真腳狗

✌🏻 👌🏻

星期日你有傻勇睇👌

邊個傻勇

大B真係好屈機
對住澳洲大舊佬都無輸身位
仲落到個波落黎

吉B

一平圖呢

不過射波上太空

🐸🙋🏻‍♂️

涉谷準備慶祝前

全靠一平場外開壇作法

太遲先離場，已經見唔到一
同過佢拍手都無憾

正

後日先去

獻祭手機換黎

返去食屎啦 YEAH

岡野雅行

反白黨輸晒

清版

國豬搏到12m

山口
螢

OSAKA JAPAN

咁下輪可摸耳出勇仔

有出場咩唔見嘅

on99, 點會比12碼

不了

你地有冇見過16號出場呀

腳狗第一人吉B

16

泡狗好廢, 全場一下中龍都無

打多個

敍利亞踢世界盃

支那個組形勢點

冇人識你16號仔

我老闆話南泡作客烏豬未贏過
早兩日聽到佢話今次選左李東國, 李根浩, 廉基勳呢班老野已經覺得on9

選埋金奉珍呀笨

fox sports個講波佬吹奏李東國
不過個數據明明13x場先入33球

A組最後一輪: 烏豬vs南泡, 伊朗vs敘利亞

伊朗放水既話 泡菜要嵯贏先出線

A組形勢亂到

B組爭另一個直接出線名額
日本掌握沙特狗同澳假命運
沙特狗而家仲領先兩球得失球

真係寧願選返吉祥物池東元好過選班老野

伊21
泡 14(1)
ISIS 12(1)
豬 12(-1)
蝗 9 (-3)

傻鳩son踢國家隊廢到

有勁過？

垃圾son香mean

頭先有個支那阿伯舉旗,內容大概係佢有生之年仲睇唔睇到支那踢世杯
佢應該到死果日都無機會再睇到
笑到我抽筋

西川

出去換件衫撐日本

完場好多澳洲佬攬日本妹影相
著晒日本波衫

罐麒麟啤係抽獎禮物
現場有派貼紙比你貼落普通麒麟啤到

大B睇完波食緊㗎妹都不忘上連登
真心有義氣

叫架妹上下連登OK?

伊朗應該會放水俾敍利亞

大B即將轉會2ch

痴線 點敢同日本人妹傾計

澳洲鬼攬日本妹合照可恥

你咁型

香港mk代表大B吊打日本mk

日本妹咁祟洋, 懶有British ascent咁講幾句英文, 佢地聽到實濕晒
利申: 9up

要去服役啦

屌你仲未退休呀!

痴線 兩位696代表都死屈

以大B嘅資質唔洗整色整水啦

Name Plz

咁我矛大B咁靚仔ma
上次都係咁唔怕醜用英文(其實係我唔識日文)問㗎妹先呃到合照

見到真人mk 唔敢屈

日本妹祟洋勁過香港女仔

隻kitkat朱古力唔知香港有冇入貨

sad but true

死白皮豬

好彩我唔係

膚淺

唔知 港囡都未媾過

Mu你讀歷史唔係應該好多囡囡同系咩?

佢俾女媾

verdy妹

淆妹

麻美

1人1票
大家點投

麻友

三上

50:50 可能男多少少
中學多囡讀 但全部西女人

打錯

麻也

求圖

完滿既旅程

我愛今野

禾頭先講過 冇人理

我地識得耐茅計

唔敢po

都啱
要不是樓豬 禾地茅咁多女睇
上上上不了

正欺凌，比人起晒底

代答:生氣

大B做過D咩

又轉遮又出線 仲同一平影埋相
求手信

話明唔爆你都叫hey0

殺破鼠

Gun

好驚你地2個依加

自私傾

又有記念Tee買

好hea

sold out

驚what 好多人知牙春係邊個都冇事

唔撚係掛

你搵到佢就一齊傾

大b好靚仔

上屆都係啦
KAMO個網上唔到之後就sold out

難搶過iPhone

你又知？

咁柒都sold out

冇份著就話柒

點解咁多人知

堅柒wo

因為你係出色嘅男人

呢件真心柒牙

求其撻啲字上去

以後大B話自己毒撚 我可以光明正大同大家講佢唔係

圖呢

U23件WE DID IT都叫有個黃底三足鳥logo

好似電話號碼

唔出賣佢

我真毒

個頭硬哂喎jel到

等出嚟相認

大B好多紋身
仲多過我

心大心細再印井手口
點知SWS GALLERY2 KAMO都無晒中碼
慳返

seed呢

佢唔知扮知

叫大b幫手買

野郎

唔好咁話大B

想買大大隻字突破個條毛巾多啲

井手口個樣有小小中田英壽feel

個得戚樣
好想醒佢兩巴

好似自己會唔撈

係咪咁好牙

講左話打完沙地未必撈，記者追問但無回應就走左

係就快手

依加開始吹奏白頭佬啊

走啦
搵石井嚟教
2018重現世冠神話

諗起都興奮

日本啲新聞好似已經吹奏緊

聽講係技術總監西野朗/助手手倉森誠接任

毛巾係幾靚

搵返岡田武史啦
本田香川實比佢整走件

到底反金黨定反白黨多人啲

井手口>16號

係靚喎

想要

瘦雞送我

日本好似無乜反白黨
係d傳媒9up居多

你聽日落KAMO望望啦

以我睇日本波經驗
如果呢場贏唔到佢應該現場比人屌死

香港D波衫舗應該入咗唔少

呢件出得突然佢地應該都係鬥快襟

輸打贏要，全世界都係咁既
但場前佢場大相勁多人影
當然賽後更多

邊有咁快, 月尾我見到可能買

聽日去原宿kamo先
仲要買報紙

支持Kenyu下場破處

輸贏照屌

Sick ball

返豬欄啦

下場應該比老屎忽踢先

本田香川岡崎

我估

又有

應該用固力果廣告個姿勢跳

告別戰放佢一馬

當年阪神虎贏左分區冠軍有人班人玩跳河我咁啱係個度
多數都係爬完上欄之後就鳩跳

下一輪澳假秦仔踢先
日本對沙特狗尾場
會唔會睇住個比數做底澳假

老虎幾多年未贏過japan series champ?

利申撐巨人隊

太high

唔識睇棒球
6月去左睇樂天鷹3粒幾鐘覺得無分拎個陣好悶
不過氣氛幾好停頓位幾似睇緊NBA咁

下場作客
出外流兵算啦 方便番去

反正贏鳩硬比東口 井手口返屋企啦

俾番對正選中堅我鹿啦好嘛

verdy妹

東口話唔想再陪川島練波

樓豬屈機

呢家印件16 17國家隊kagawa大約幾銀到？

Btw 阿狗一係放過拓磨一係放正選啦

日本澳洲政治上都幾fd
可能幫澳洲

樓豬

澳假頭場
沙特日本尾場可以睇住嚟食
A組3場就同時間踢
分組賽嘅最尾一輪afc點會咁安排

一個UTC+3
一個UTC+10
點就

西亞踢日頭波

法國尋日有好多日本隊忽然fans
有人話做咩留力唔出香川本田

我有個frd都係 話日本殘陣出戰
佢地會唔會睇一場全部變哂迷白黨

熱死

迷白黨never die

出左線就打晒日文
不過班人正選勁多人唔識

成班忽然球迷

冇今野 冇牙春 係殘陣wo

出大迫勇也真係好過岡崎慎司
尋晚做晒停波 分波
乾貴士好撚毒食 誠隊退落嚟真係搵邊個接班好

冇我先係

Konno打到60歲

左邊出原口原氣好過

G持

好多人對今野印象係13年洲際盃同14年世界盃打中堅點差法
上次搵佢打防中有fd話佢廢出佢做咩
之後入埋波

原口出嚟生好多

唔sick ball

未出過國=廢

佢地唔sick波
G持日本代表永瀆樓豬

ADMS轉行做Sale屎

呢排keep住無波入食白果

冇樓豬

樓豬復出開Po Ok？

慶祝日本代表W杯出場決定

開囉

其實自從endo退落嚟我對日本都無以前咁有熱衷咁去睇

自從冇大王開始就唔睇了

咁你都無睇好多年

自從樓豬無開po 我都無咁熱衷咁去睇了

我啲po無咩好睇

有淆妹華D妹睇

反而我有fd問我點解冇樓豬 你係咪傷左

又食女

國家隊童貞
冇我先係殘陣

白頭佬仲想有命教到去世界盃

迷白黨主食

係喎 呢單野係做what
琴日一開番link就屌緊球証

爭邊個開波咋Ma

出界之前袋屎有個犯規無吹

洗唔洗去到咁

再之前有個疑似犯規